點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，今日拜登一上台就放軟手腳輸波？

仲唔認你一路為左陷害香港先贏波？
屌你老母

拉 樓主請討論返林卓賢

推

好

條撚樣破功

我破青

真係冇得唔信利狗全心陷害香港！

佢地而家功成身退

兩大禍港源頭，其中臭痢狗已經收撚左皮，淨番最後一個

幫你推左